香港人 你哋想以後既日子點過？

我想你哋聽下

無論11定12 我想大家企出黎既目的係為將來有更好既未來。

投靠中國會唔會係最好嘅選擇？我可以答你 今時今日唔係，因為中國依家想收復香港既原因係想蠶食我哋龐大資金儲備，並唔係當我哋係一份子。

所以你係為自己係香港人作為驕傲嘅話，希望你為下未來著想，並唔係為自己咁簡單，係為咗自己子子孫孫世世代代，能夠享受，生活都以前香港留下既獨有景色，制度，文化，福利，同自由。

今次可能係尾聲，以後可能無咁既機會再抗爭落去，我唔係想鼓吹暴力，但係有適當嘅自衛，阻街又好阻塞交通又好，唔好俾政府覺得係暴亂，當自己感受到性命威脅，無能為力嘅時候好退場休息下，你已經做得好好！

一句 我為自己係香港人值得驕傲，希望自己啲仔女都可以冠上依個稱呼

洋紫荊 永垂不朽

推

幫手推下俾更多人睇

學生 爸爸媽媽 呀叔呀嬸你地都係香港一份子

切記小心l安全